真係好感動，估唔到Eason Chan陳奕迅今次咁支持我哋香港人

唔知響應呼籲嘅朋友聽日會搭邊種交通工具呢?

p好少少啦

o靚仔你00後我唔怪你，今次大家一條心

舊圖黎 新會然

真係官方圖
平時一定笑你
但今日
槍口一致對外

乜料

冇錯
響應醫神呼籲

推俾多啲人睇

~

佢咪叫wwf p好少少囉

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署